可唔可以幫我含？

笑死

bin c

佢呢嘢又幾有機心 遮啲唔遮啲等大家都有機會搵到邊個問

屌 on9

屌你老母

好完美咁show到發問者既icon同名

何來的勇氣呀親

要幾撚蠢先會用正身ac send咸濕msg

可唔可以幫我含？

似借刀

學ROSEMA公開處刑屌你老母死臭西

咁都要屌 明明就係條友玩嘢在先

一個合照 一個性騷騷 都可以拎埋黎講

唔會喇 因為好多人都唔知原來係有名
只係share個陣可以比對方選擇唔show名咁解

痴線佬

邊位巴打做架

笑撚死

以為係匿名

推推

以為係坤哥

關sir?

笑到停唔撚到

邊位巴打

問黃可盈呢d野都已經值哂啦

可以

條女乜水

樓上班on9仔
匿名既話條女點會肯含
緊係要有埋自己張相先有機會

條友即刻del撚咗icon

好撚毒個樣

公然變態之鬼2連發

遠睇成個坤狗咁

黃可盈之前條仔成日落老蘭 好高大 接近190
不過拍得condom廣告都

推 等起底

笑到死左

真男人呀呢d 我欣賞
敢作敢為
想你幫我含咪問囉 驚咩呀
好過成班狗公

勇氣可嘉

你係本人？

死毒撚Ronny Kong
以為上網亂性騷擾人冇後果

Po我上黎做乜撚野
又唔係問你地

同連登仔講尊重

佢新po好似幾大波？

屌奶星 Siu4

lm

好撚7

笑撚死我救命

問下z有咩問題
可能條女ok呢

似係呢個

似你老母咩根本就係
張相有曬名

Ronny Kong有冇衰十一

黃可盈做過街訪話含撚好攰

問一下，1Q幾錢？算唔算「誘使他人作不道德行為」罪。透過互聯網誘使他人接受性服務已屬違法，過去已曾 ...

口裡說不，私底已DM

直接開個價咪得

G

link

source?

起底啦

ronny ng

ust

又要準備寫俾校長封信

抵死啦呢d

問人可唔可以幫自已含其實有咩問題

咁你今日試下問女同事

死臭雞
幫人含但係唔幫我

大家留意 佢ig改左做1993_0000

點追到？

Ken

唔知 而家要我諗返淨係覺得個190個樣覺得似托哥 但無托哥咁靚仔 柒好多

係193

收埋皮

190個個應該係男朋友黎
Hollister識架嘛
Btw 洗乜加密 佢做得預左比人知

唔好怪當事人啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧當事人
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

( Show Blocked User - 影設施 )
兩三張咪得囉 咁多張把撚咩

睇條j再講

拍呢d廣告係咪代表佢地鍾意扑野

難忍啲既係

條女咁醜都...

巴打食開咩

係真唔係呀？ 有機會我都想試學校

公開處決

恭喜

我倒佢是用左其他人個名

倒你老母

佢好撚懶 唔肯含得耐

打錯字o者，雖然連意思都錯曬

我倒是覺得佢是貼左其他人個樣去問呢D 野

放左入口含住就夠，怕攰咪等我出力囉

睇唔出原來有啲料到

佢岩岩帶埋男朋友同父母一齊去台灣，想搞野咪好唔方便

真唔真 佢前仔好似係好大隻 好高果個
撚有190咩屌
170到咋嘛

0:21

食橙皮

帶得 老豆老母都預左架啦
唔通 佢條仔自己一間房 又或者4人同房咩

好高嗰個但170 ？

cover條女個波大撚到

同150比, 170好高喇清

乜呀 我話前仔高
條女170

仲以為係迷你龍

可唔可以幫我含

Youtube icon就鬼妹
入去睇就冇呢條女
呃撚左個view 全部細波港女
食撚屎啦flow

頭幾秒

你打J打到眼矇?

推

條女對波好細

屌你老母上面有人講Ronny Kong 呀

呢啲kol一日都收唔少呢啲dm架啦
係受到性騷擾就報警求助啦

佢係覺得好笑想擺出嚟俾所有人恥笑啫

Child登仔懶有正義感咁好好笑

問下7仔呀姐囉

其實問得呢d野仲要真身ac問
真係好撚低能

有冇backup

why suddenly cannot be accessed....

邊個連登仔

基本上所有女藝人都有連登發夢話係公廁

之前江嘉敏Post都有幾個連登仔話佢喺大學Hall 仆野色誘Professor 姣婆底

但明明佢無讀大學

屌連登講，信一半熱嫌多啦

不過大部份連登仔都信
個個講發夢講到勁High

親你老母 屌你個奶

條女都雞格開啦，新相又借扮肥叫人望下個腩show波，係人都知無人會望到個腩何況fit到無腩

隻暗星Mon post洗底即刻report

FIT就唔FIT既
少少腹肌都冇
睇到縮左肚

臭雞

收兵嘛，愈多followers ig賣廣告收入愈多

有冇backup 想睇

冇人想睇佢做作 處決人博人氣反彈可惜即刻爆鑊
呢挺黑皮黑心女年中見唔少，上位機會留畀啲真係白淨靚女仲好

不了 都係臭雞一名

媽啊好柒

大笑

屌....嬲!

遠睇以為係均哥

條片無咗了

柒到呢

Condom 妹😂😂😂

真心我覺得flavia幾正

on9仔

唔知有咩問題真係好恐怖

你唔問你老母可唔可以幫你含

其實唔差 笑得幾sweet

推到見報未

暗星邊有人報